[DC] 正義聯盟5月分隊 英雄加惡棍分四隊Team: Mystery, Entropy, Wonder, Wisdom.

Team Mystery: Martian Manhunter, Sinestro, Superman, Starfire and Starro;

Team Entropy: Lobo, Lex Luthor, Beast Boy, Batman and Deathstroke;

Team Wonder: Raven, Doctor Fate, Zatanna, Wonder Woman and Etrigan the Demon;

Team Wisdom: Cyborg, Harley Quinn, Atom, The Flash and Robin (specified as Damian Wayne).

The conclusion of DC Comics event Dark Nights: Metal will bring about some big changes for the Justice League comic line, IGN has learned from DC.

Following the events of Metal, which ends on March 14 with Issue #6, there will be a four-issue weekly miniseries that kicks off on May 9 called Justice League: No Justice co-written by Scott Snyder, James Tynion IV, and Joshua Williamson with art by Francis Manapul.

Upon concluding, ‘No Justice’ will set the stage for a family of Justice League comics starting in June, with the flagship title being written by Snyder and the others by Tynion, Williamson, and more. No artists have been revealed for any of these titles.

The plot of ‘No Justice’ sees Brainiac warn the Justice League about a cosmic-level threat on the way to destroy Earth. When the heroes find out that even the combined might of the Justice League (including some unlikely new recruits) isn’t enough to stop it, Brainiac advises them with a plan. His strategy involves the heroes allying with villains and splitting up into four specialized teams. The fate of a different alien world depends on the success of each team, but if they fail, it’s game over not just for Earth but the entire DC Universe.

隊名同人係九唔搭八
zat喺wonder
Team "Entropy"

HQ Wisdom...
Bat Entropy...

DC唔好再搞戇鳩野得唔得

玩到冇野好玩😅

聽到都覺得複雜

做乜撚野？

就黎變日本特攝片